Life Will Change

我不是被虛構出來的
我會證明 我跟你們一樣

當驚喜出現的時候
總是伴隨著尖叫聲